好感動，大家終於明咩係真be water

仲以為到最後都唔會有人識游擊，用新科技攻擊
見到今日前線真係感動死，果然每次出來之後都有進化
再進化就係用新科技攻擊黑警唔係建築物了！！！
努力！我開始見到勝利曙光！